[I/A]日版モバサカUltimate Football Club (11)

官網:
Twitter:
Wiki(但2019年尾開始停左更新):
An link:
Iphone link:

新手可先睇睇以下Q&A

Q:有冇港版?係唔係姐係等於隻CMM?
A:以前有過一次，但俾個垃圾代理搞到半年收皮。
UFC同CMM兩隻game黎，邊隻好玩D就唔答啦，各有fans啦

依家有隻聲稱港版UFC上架，但間代理公司其實都係大陸公司黎
如果你問我地，我地當然希望大家支持日版
港版又大陸譯音，版本又舊(成年幾前)，卡又少，又一味課金活動
但如果你真係好抗拒日版，係都要支持港版，我哋都歡迎你入黎一齊傾，但因為我地9成人都玩日版，港版問題未必答得你好準確

Q:駛唔駛刷首抽?
A:理論上唔駛，但新AC開左頭十日左右有個4 step迎新抽卡活動，step1係俾你無限抽一張A/A+卡，直至你滿意先停，你可以當呢個係首抽

Q:咁我應該抽咩pool?
A:除非有特別節日pool好抵抽好吸引，如果唔係我地都強烈建議新AC抽哂4 step迎新先，因為有補底。過左迎新抽後，就多數等球隊pool先抽，因為球隊pool只會抽到果個球會既球員，方便大家開連攜同儲碎片升評價。隊pool同一隊每一星期就輪住出一次，所以唔駛驚miss左一次就等到2046，今次抽唔到，儲下彈藥下星期再黎

Q:****超重要****點解十抽得碎片得一個球員?
A:因為隻game用碎片升球員評價重要過抽到一堆球員，一開始可能會好唔慣同有D火，但玩耐少少就會明白

Q:一開始我要做咩?
A:大家首先要緊記唔駛急住追進度，因為根本無所謂進度你追
一開始大家目標簡單就得
升人>推圖>唔夠打就升人>再推圖
同埋一開始盡量成隊平均升上去
唔駛一黎就all in一隻，我自己覺得用處唔大之餘又浪費體力資源(當然真係好有愛既，就另計)
其他mode亦都慢慢推上去，唔肯定推到幾多要停，你望下任務(即係月曆公仔logo果個)入面個初心者就得，跟住佢個check list做，就好易過渡到。隻game某程度係一隻單機game，D所謂PVP都係打NPC
同埋有個新手嘉年華，姐係主頁氫氣球logo，限時內盡量做拎禮物
新手頭8日登入，有其中三日會俾你自選A+>S->S三張卡。咁揀咩卡好?呢個問題就引伸落下一個問題。

Q:
1)咩都唔理，剩用勁人勁技，打到中後期先再搵返啲連攜人
2)一開game心入面已經有一隊想組，係初心者抽，新手登入月頭8日就盡量入手果隊既球，之後抽pool都係隊pool優先
以上邊種玩法好啲?

A:其實兩種玩法都可以
兩種玩法其實無話邊個岩邊個錯
玩法(1)因為比自己限制少啲，總之佢要我用咩技解任就用咩人，相對玩落比較自由。但去到中期，陣容好需要用連攜去谷高個戰力，在於你個陣來自五湖四海，一定會涉及到非常多不同球員去開連攜，所需時間同資源都會較多

玩法(2)前期可能會吃力少少，可能會唔齊技，又要焗住用一兩個唔係好勁既球員，每一隊亦都有佢既缺點。但去到中期戰力會因為連攜暴升，升得比正常快，所需時間同資源亦都比較集中，始終主力球員黎自同一隊，連攜好多都可以共用

PS:連攜球員唔需要放入場，擁有就得

19/3 最新更新

好多手足都問我地，既然兩個方法都可以
點解我地又個個都玩組隊？

原因如下

我地建議你哋升成隊同隊，某程度係為未來做打算
一來啲連攜球員，只要你有升，升得越高個連攜數值會越來越高，一個連攜球員上到sss，坐底幫原球員各樣數值加百幾
如果玩混隊又唔重課金，根本唔會夠資源又去升正選，又去升連攜
俾圖你睇就明，同樣5球員buff，睇下升左同無升差幾遠

二來早啲為個UF 盃做打算
個uf盃同錄影帶關一樣，分英超/西甲/意甲/其他聯賽
最低參賽資格係11個ss球員
你升同隊，就一定同聯賽咁就早啲可以參加，戰力上仲會比好多升混隊既高

Q:點樣可以多D鑽?
A:
1)新AC就努力做新手嘉年華，即係首頁右上角個氫氣球
2)登入禮物
3)做哂每日任務
4)不斷升玩家AC LV
5)****入個勁公會****唔駛驚D人嫌你隊波戰力低踢你走，只要你keep住報到登入，佢地就OK。有關公會問題下面再講。
6)多D打天梯mode，姐係贏左會送箱果個mode
7)多留意特別活動
8)當然我地好歡迎大家做課長令我地繼續有好遊戲玩

Q:連登有冇開公會?
A:公會我地無開。因為呢隻game個公會mode真係做上流寄生族好過我地圍內自己組一定要靠啲日本課長們carry入個勁公會，資源係會好豐富好豐富，贏到公會戰直情上太空。另外少少補充，我提議大家盡量用鑽報到，一來報到禮物會多D，二來比較好擦貢獻度

19/3 最新更新

因為我做左やぎやぎ呢個公會既副會長
好多手足都可憐我個公會廢，杖義入會幫我個公會
個公會我好誠實講一啲都唔Top，入到黎未必有最豐富既禮物同資源，但就勝在同聲同氣，所以我都好開心大家唔介意入會
有興趣大家一齊玩既手足歡迎留個名，但因為大家好踴躍，位置所餘無幾

Q:邊D球員叫勁?我一定要抽S+?
A:因為隻game無論張卡本身係咩評級(B,B+,A-,A......)，都可以用碎片升到上SSS(PS:部分卡更可以再上EX同UT)。隻game技能配搭重要過一切，初始評級低唔等於張卡廢，好似主線打出黎既A丹尼路同A利雲，就係神卡榜前列份子

升評價需要碎片如下
B > B+ 5碎
B+ > A 10碎
A > A+ 20碎
A+ > S- 40碎
S- > S 80碎
S > S+ 160碎
S+ > SS- 320碎
SS- > SS 480碎
SS > SS+ 640碎
SS+ > SSS 800碎
SSS > EX 2560碎
Ex > EX+ 3840碎
Ex+ > UT 5760碎

Q:我見有幾種碎片，有咩分別?
A:基本有3種碎 (PS：課金金碎不在此列)
藍碎>適用係任何球員+任何評價

魔法碎片>適用係任何球員，但要對應返個評價

球員碎片(姐係有球員樣果隻)>只適用特定球員，但適用係任何評價

Q:咁咩技叫勁，係必須?
A:
前鋒：魂之頭鎚，爭奪xxx (搶點)，藝術射門(窩利抽射)
中場要長傳急攻，正確無比，以心傳心，one two pass
綜合黎講要pk master，ck Master ，重炮手，插水，captain
另外當決定成陣(姐係齊十一個心目中正選)3buff技係必須，
轉守為攻(playmarker)，警醒，永久機關(呢三招技如果多過一個人有，效果唔會疊加，如果幾個球員同時發動，只會效果最好果個發動)
防守球員(主要閘位)就剃刀，曲者xxx
中堅就封前鋒技，防空塔(守頭鎚)，領域支配，
龍門就神降臨，最後指示，超絕反應

如果可以補埋冷靜沉著，龍門出迎，同傳中技就最好

PS:以上係成陣好基本要有既技，唔代表其他技無用

同埋有啲技本身用處唔大，但如果夾埋其他技就會昇華左，例如
決定機演出+冷靜沉著/重炮
心傳心+超絕視野
One two pass+重炮之類
Line breaker+冷靜沉著

另外每招技升到咁上下仲可以覺醒，會直接影響個球員長遠既位置，但實際效果就唔係呢到詳講，到時再問仲好

上面呢D技都可以歸納為"發動技"，姐係要滿足條件先可以發動
另外仲有D係對球員本身能力(姐係5角圖果5個主要能力)buff既技能
呢D技都唔可以忽視
判斷一個球員好唔好，先要知佢既定位係咩
如果佢既定位係”傳送passing”，除左要有傳送類既"發動技"外，配埋傳送類既buff技，就最好，因為可以直接提升"發動技"既成功率

Q:Game入面有冇得睇球員連攜?連攜果到都無show既?
A:感謝偉大既肥仔巴幫我地解答左呢個千年迷思

正常我地見到呢個

只要禁呢個

再禁呢個就睇到啦

遊戲模式介紹

以下係遊戲模式頁面

1)主線
故事mode，達到一定星數可入手不同球員，同時可入手主線美斯碎片升評價

2)競技場
每次隨機3個對手俾你，贏左比自己高排名既對手就會升排名拎鑽石
每日傍晚會結算最終排名派rank金幣同銀幣
rank金幣用黎換尼馬(無限換)
rank銀幣換其休球員碎片(可換球員每半日換一次)

3)天梯 19/3 更新改版玩法
其中一個入手鑽石既主要方法
每贏一場就會加天梯分同埋送一個箱，開個箱要等CD(或者用鑽直接開)，唔同箱有唔同禮物，最好就係藍金箱，可以自選球員
贏到一定分數會升班
你主動打人果陣時輸波，唔會扣分
但如果人地係另一邊打贏你就會扣分，扣到一定分數會降班
呢個mode有時限，每日香港時間0800前2300後都玩唔到，時限內可打50場
每14日結算一次派禮物

新版玩法
search完game俾3個對手你揀
唔駛再打主客制
另外新加讓波系統
會根據你個戰力
唔同對手你要讓波或者受讓

x得點=你受讓x球
例如你賽前係3得點
打完場波你輸左3：1
但因受讓3球，最後會變3：4，姐係你贏

x失點就掉返轉
你讓人波

所以揀對手果陣要留意埋，唔好見人低戰力就揀左先
可能要你讓好多球

4)盃賽
大家玩落去會有D信封，信封就係參加入面不同級別盃賽既入場卷。呢個盃賽非常難打，因為係同人鬥多卡。雖然係咁，但我地都要每日入去打，因為無論你成績點，都會獲派魔法碎片(見上Q&A)

5)巡迴賽
skill卷主要入手方法，要滿足條件兼羸波先可完美通關。呢個mode可以用friend list朋友掛出黎既球員幫手通關

6)聯賽
每日有十次挑戰機會，都係一級級打上去。錢同埋教練主要入手方法。

7) UF盃
主線打到29章先有，基本進場要求係最少11個SS球員。
比賽會計球員疲勞度，要有輪換既準備

至於左下角果個錄影帶關
簡單講，姐係刷裝關，不同錄影帶有唔同buff，有一定數量同屬錄影帶時又會有進一步buff

另外，左右上角同右下角係限時活動關黎，因為有好多款，唔特別逐樣講啦，到開左果陣就自然有人傾，同時再講

公會介紹

以下係公會頁面

左1係公會商店，非常重要既項目
參與公會活動除左賺貢獻之外，仲可以賺公會銀幣，然後就可以係商店入面換球員碎片(可換球員每半日換一次)
咁公會金幣點賺?就係每個星期日凌晨公會會結算所有成員本星期貢獻度，貢獻排名越高，分到越多公會金幣。公會金幣有咩用?就係可以換神卡KDB，同上面提過rank尼馬一樣，係無限換，直上EX無難度

左2係公會間各位成員問其他人施捨某球員碎片用。基本上呢個功能係廢，所以大家可無視

中間係每日報到，可用錢或鑽報到。建議大家用鑽刷，因為禮物豐富D，60石每日一定賺得返，唔好省個少少

右2係公會佔據(呢個新手有啲難做)，全公會成員每佔據6個球場就會有次獎勵，拎完獎勵會重置，再佔領球場，每人每日只可以拎兩次獎勵

右1係公會戰，唔好理贏定輸，一定要打，因為輸都會扣到人血同埋刷到貢獻，每日打完就係公會戰果個報酬掣拎獎勵

呢一頁就係貢獻，用報到&打公會佔據賺返黎果個齒輪幣做貢獻，起碼要貢3下

市場

玩到中段主要入手球員方法
可用錢或鑽同全game玩家bid球員，當然價高者得

可以bookmark定目標，咁就唔駛次次搵

出左手會係呢頁見到

冇topic 負評

有關覺醒球員問題
(再次特別鳴謝肥仔巴分享)
首先個球員要有得覺醒先 邊d有可以去圖鑑->覺醒球員睇 之後升佢到sss就可以開始打覺醒關

每個球員都有堆關連選手 每個覺醒關需求唔同 要sss以上先可以落場
ex+人入場仲要用2張覺醒卷1次 免費嘅ex+人d卷又唔同d 要靠開指定箱攞
覺醒關有6關 每日可幾打3場免費 課張週卡可幾打多場 用鑽又可以打多2場好似
未覺醒可以打第1 2關 1階可以打 1 2 3 4關 2階可以打曬6關
每關關連球員需求分別係 0 2 4 6 8 10

覺醒有3階 1階能力加50%同開一個新組合 2階普通人就技能等級上限加5 ex+人就加7 3階普通人就可以升ex ex+人就升ut

升1階要150本自傳文庫版（藍書）加1個命之杯
升2階要210本自傳新書版（紫書）加3個命之杯
升3階要400本自傳單行本（紅書）加6個命之杯
10藍書換1本紫書 10本紫書換1本紅書
命之杯唔課就一係等佢送一係公會商店買 100個幣一個 10日買1次
普通人仲可以用舊野換書（成份報紙咁）（ex+人d書係換唔到嘅)

由零上ex+係咩概念呢?
總共要8960碎
1120+640+800+2560+3840=8960

買呢個第一個 4日1次18幣 好似有30碎
要買300次 total 5400幣 要1200日
5400/590x788=7212hkd
好似可能或者係最平方案

愛是含9很耐補充
間唔中d鑽買箱可以唔洗用咁多錢既不過慢慢升

加多一句, 依隻GAME唔課都可以玩, 唔一定要課

有關錄影帶問題

錄影帶就4+2效果
2就唔特別講，你睇自己需要
多數我地都係加果個球員叻果樣野，繼續buff大佢

至於4，我前鋒多數用呢兩個

如果你玩好似利記呢啲total football 狩人陣
可以用呢個

中場除左馬勒當拿果個，其實都可食用
轉守為攻型中場我會用呢個

好似鏝呢啲中堅傳波能力都唔錯，主控球戰術我就用呢個

呢個就後防或者防中萬用，我覺得最勁

呢個就岩啲閘

續上
當然除咗齊4效果外，仲要睇埋錄影帶星數同內裡啲細附加效果都係好似上面所言，最好就buff個球員本身勁既能力，我就好少會用錄影帶去加強個球員本身唔勁果啲能力，因為我覺得個效果唔係好明顯，當然咁做唔係錯，都可以一試

戰術頁教學
(感謝含9巴分享)

首先你確立左自己想既11人先啦
好似我咁就352

第一行就傳球傾向 第2行就傳球節奏
我就傾向短傳同慢慢傳上去 因為我中場有隻根度簡 可以開心傳心+轉守為攻
如果長傳加快節奏 隻後衛又低傳送能力
好易比人攔到
至於攻擊方向同傾向
我既進攻模式係傳晒落中間俾隻根度簡
開心轉心+傳守為攻+轉邊去右邊迪布尼傳中or直線 俾隻梅拿
所以我就set中路+傾向右

左前 隻梅拿有破越位 爭奪 冷静沉著 禁區插水 所以set係前線搶點等餵
右前隻尼馬有插水(禁區外) +盤+禁區外冷静沉著 所以可以set回後拎波
攻中隻中村招遠射可以禁區內都出到技 所以set突入 可以撞牆直接射或直線

中場隻 根度簡主要做傳送 就指揮
唔亂插入

左邊隻波索域主要開ck 同埋大轉邊用
所以就set原地
右邊迪布尼set落底 傳中或者開直線

拉線就正如上面所講，乜鳩都傳比隻根度簡 開晒3招技 傳比隻迪布尼傳中俾隻梅拿
尼馬就可以回後俾隻中村開遠射

防守如果中前面有狩人就可以試下較盡搶
無就唔好亂試 好易搶唔到失位
高搶斷就較右一格
高攔截就較左一格

仲有前排更新
如果攻唔入可以改變戰術
如果對面係聖鬥士
建議set做攻唔到兩次就轉戰術

上面只供參考最緊要睇自己有咩人同技黎set啦

補充常見問題
Q：其實啲球員寫住傳奇之路係點解

A：代表果個球員係隻game入面仲有唔同版本既卡
有可能係>唔同時期/榮光/金卡/ut卡/歐聯卡之類。。。
當你擁有佢多過一張卡，就會有buff
唔需要齊哂一套
每張卡既存在都會buff另外果啲卡

姐係例如某某球員佢有A,B,C 3張卡

1)當你擁有A，B時
A卡就會buff B卡；B卡就會buff A卡

2)當你擁有A,B,C 時
A卡就會buff B卡 and C卡
B卡就會buff A卡 and C卡
C卡就會buff A卡 and B卡

如此類推

Q:：點解我見你地圖鑑可以睇覺醒球員既？

A:：圖鑑你要完成初心13先會開
隊中坐底要11個sss人

Q：係唔係所有卡都上到EX?

A：係，但有啲要等佢出，未出就未上得住
有啲卡可以直接上ex
但唔多，同埋多數係重課金卡
其他你要完成左初心13之後
開左覺醒關，覺醒3次之後先可以上ex

再次多謝前樓主既教學
同肥仔巴接手
冇template真係好辛苦

好波 lm

Lm

留名

LM

樓豬消失咗成個po

終於有抽選會

一抽入魂

一野加左3萬幾戰

冇晒石

復刻有邊隻要有

新Po留名

每日1000石抽2周年TAA同VVD冇哂石玩抽選會

ME 2
加埋換埋1120 碎文尼...

任課架喎

冇咁多錢

有啲想抽網金c朗

屁馬講左句中國人狗屎 依加即刻想放佢入個陣入面
佢錯就錯左叫錯日本人係中國人 酒井俾人認錯係支那人好慘

2周年人要伊巴定保方好？
已有新手課金版保方

有冇巴打可以Carry ，戰力增長開始慢

加左

想問個白痴問題 抽選會必中嫁？我見成6千幾石

6千幾石 係買個BOX 揀卡
跟住有抽獎劵送

抽獎劵用法

你入去揀抽邊張卡
每1次, 每人可用1至4張抽 (最多4張)
夠20張, 會自動抽獎

原來係咁

即係有機會買一次中2張？

買個BOX 一張
如果佢送10張劵既
而你每次抽獎都用1張劵就中既
你可以有得到11張卡

前樓主棄左？

個抽獎計法係單機 同全server 同時抽緊？

應該全ser
Btw
25張全炒

咁其實好難抽中⋯⋯

同全SERVER, 你會見到同咩人抽

其實可以依到約埋幾個抽同1個BOX, 每人4張, 5個人夾,
咁就一定係自己人中
或者可以自己開4個分身, 咁就一定係你中LA

50張中3隻

個射轉做%就正

再刷

點gun

700萬戰

2400石直接轟落去球員是否弱智？

點轟法

拍賣市場

如果未入手嘅都可以
多數鑽bid都冇人搶

1週年amigo係咪多左冇女
定一直都有

係多左我懷念佢update完無改

懷疑

ex+ kimmich

好似又係要用金幣先有？

邊度有

似係

公告

你地玩到點先決定升第2隊
本身用鏝 叫做一隊多d都升左做sss
同換梅拿果個mode就黎換晒
諗緊轉唔轉玩拜

你要打章同升梅拿你點都要升4隊

棄左

屌 隻kimochi早d出 我就唔升隻alves啦

想問下中堅 (公司佬，高癲) 用咩七星帶好？
我見加攔截同搶奪可以升埋招全消
定直接打爆個攔截 不過睇唔明佢齊6餅帶招技係咩

唔知係咪以後每個月都出呢種season pass

一場要用同樣技入七次好難
成日都係得六次

勁野？未睇技

入左手都唔知點升評價
用唔到藍碎升

咁快入咗手
點Gun

未啊
不過個pass睇落送幾多野

198 金幣

260幾蚊又係貴嘅不過
送隻限卡咁諗又夠抵玩
平時要1120金幣仲要冇野送得一隻ss

198 好鑑介要買兩次120

留返下次用囉

貨啦仲諗

要計一計唔缺席係咪可以開哂50

唔知可唔可以玩夠50lv先貨

買左啦
送咁多野

唔好意思
我追哂頭post都見唔到
想問下右上果5個能力既中文分別係咩

應該得
我打左少少分先貨都可以拎番之前啲獎
其實幾抵，有張ex+，又有金卡自選

2018古圖有無得用藍碎升

スラッガー果個應該係最易解

冇

射波(shoot)
盤球（dribble) 攔截（intercept）
傳波（pass) 搶波（tackle)

應該係

唔該哂！！！

問多少少 最頂頂開始第一個 第二係順時針咁數落去？

射波(shoot)

盤球（dribble)

攔截（intercept）

傳波（pass) 搶波（tackle)

終於做曬d射波任
打到傻
一轉隊 排名賽就俾人打落去
聽日又要打返上去

你手動定skin黎刷

終於換到梅拿

都係skip多

啲射波任唔係for 26日做架咩

係

做完唔洗理

點跟

點先一場入到十球 我打第二章個d關 最多8球就完

打多幾次就有

我最多都係9球

打公會戰skip嘅話都好間唔中會有10-0

淨係試過俾人10球

痴線佬咁快做晒d任

公會個金幣打咩關先有？

每個星期二前公會會根據貢獻去結算

lm

跪求意甲人一個

換左

啱啱用dybala開角球
條友未開就發動插水

被動黎

其實招技有咩用 角球換freekick?

係 同埋派黃牌

爭窩利未刷到一場7球

發覺skip x 10 好似唔計數

咁skip x 1呢？
定一定要load左場波先

掃蕩唔計

一定要入左場波先再skip先得

錄影帶EXP 有咩用?
點解將錄影帶變EXP 要用錢??

Exp咪用黎升帶
用錢應該係setting黎冇得解

唔該晒

好後悔練左呢隻卡路士，佢成日高速盤球落底出波10%以下，浪費哂D 機會

佢冇傳波技係差d嫁喇

如果打433 個啲有翼鋒陣
試下戰術拉線俾隻翼 起碼唔會9斬

冇得升隻保方

新手LM

報紙其實有咩用？

換覺醒書 限卡除外

閂左招技佢囉

今次最強教練有3隻張卡咁癲嘅

係，仲要隻朗有遠射

有3張限卡 但係我1w1d3L

KANTE用埋心傳心都斷波多過食飯

5W

我對前三隊都係冇買人冇升人原陣出

係囉屌

thanks 巴打

換左隻有傳波技，卡路士

fit曬啦 夾頭鎚

公會戰都得
我10-0係公會戰完成

想問吓ex卡交換個活動幾耐會出一次
未齊碎整到張卡黎換

終於打晒

差唔多 三個月

即係依家衝晒都未夠EXP 拎獎品

協會有得換嘅梅拿
40碎自己由3千萬推上2億....
係咪傻Q咗

第一日做曬任攞到5份4獎勵差唔多啦

可能人地緊火呢

咁我三個月後再返黎用狗保換

9保應該用埋今次

換卡係咪換埋技
狗保啲技幾好用唔想棄

姐係點

係咪都有直線盤球同遠射
定係純粹變Ex+

仲有覺醒Lv

唔係掛
佢可唔可以出多次美斯比我抽埋佢
差300幾碎

佢早幾次先出完冇咁快啦
抽選會有ex+碎 你買左未

同埋你要隻野入手左多過90日先可以放右邊

買曬啦

今次用摩迪換簡尼
下次出就簡尼換基亞連尼

整理下D EX+碎入手方法先

cap少左野遲D再搞

其實換2次都5萬鑽 (計EX+)
咁5萬用黎散抽博中大獎+朋友箱+坐底340個碎箱(用2次計 每次190抽)+慳7840藍碎好定一野換好
下次咁計應該係聖誕 可能又出特別版

緊係用金幣換啦
我ex+換ex 用1000幣
下次ex+換ss就好似要2000幣

岩岩睇左 EX+換SS 都係1000
佢應該係計左邊用咩去換 EX+清一色1000

價錢黎講 7800鑽=590幣
25000鑽>1770幣
佢出新卡都唔夠90日俾你放右邊

快快手推諗住有新野玩
要SS 以上 仲要同聯賽
我都唔要仲有幾耐先參到賽

所以一開始有建議玩同隊
咁會快d齊一隊同聯賽ss

仆街我13 不搭

聽完肥仔巴講即刻用金幣換
冇得換基亞連尼同保方 諗住換vidal
佢算唔算勁 屈人後傳同封技
如果唔係就得簡尼同吉田麻也 但對個陣黎講作用又不大

買完聖誕azp得番4000幾石
巴打們覺得我好唔好買2個抽選會Ex+好？

利申 有世三同簡迪啱用

有啱用咪買囉 積少成多慢慢儲

買完得番1000石
驚又出好野無石買
雖然暫時嗰陣已經調配到最好嘅狀態
要用人都買晒係咪升晒姐

直頭信箱送 金卡包

果個咩包嚟？

有冇巴打知隻ss伊巴招3技係入場前要揀定一招 定入場後招招都可以用

免費單抽，爽

齊晒9隻可以入場後任開

呢個post好多歐洲人

投票送個個箱有邊隻一定要有

之前官方twitter俾人投
十隻人氣最高自選一 金卡

非洲人

金卡換tc 華定迪羅斯好

人地免費抽都中

入面要伊巴定施華好

有冇巴打知呢張係咩活動嫁

比我會要施華，米蘭好似冇其他金卡後衛
如果你玩ut 果隻就另計，可以換伊巴

咪而家個輪盤囉

係喎，原來啲技咁勁，我仲見冇升開果隊嘅人求其揀隻$馬就算添

咁如果玩米蘭真係換錢馬好d既始終係咁多版本入面最勁果隻

呢個Box 有冇推薦
英超得卡叔同獲加（閘就唔缺）

唔知你玩開咩隊
同埋我都唔熟金卡

要等其他人先答到

再求大腿，開始卡關
巴打們幫幫手

都啱，本身米蘭又冇金卡龍

錢馬係邊隻

玩祖記

當拿龍馬

隻豬腦次次都多人搶到癲
又唔捨得用藍碎升

其實隻隻都多人搶

Dollar龍馬

玩車好似咩箱咩新卡都唔關我事咁

之後有施華夠做啦

黎緊應該普卡出車仔silva havertz
馬體 咬咬王
利出thaigo
拖肥 哈美斯

havertz

如果隊野無永久機關同警醒會唔會有問題

啱呀ching 等左好耐都冇新靚卡

Ex+大特賣

960好平點算

我都免費中左

仲要可以買3次
150碎都平左30幣

3次成千蚊但好想買
可以升到SSS好吸引
想問下一隻重複Ex+人換到幾多碎

1120

之前係要幾多金幣

1200

含9冇買過咩
你隻c華靠抽上ex+?

係
得閒合d 活動用鑽石買下碎

咁多好吸引

真f2p

諗過下不過都係放棄左, 咁課法好易破產

次次都搶貴既比我就藍碎升算數

想課隻EX 明奴

炎竜騎士団

申咗

有得買呂布
但冇得用Trainer轉佢做EX+

二週年利雲定歐聯利雲好用

真
本身淨係課月咭
今次已經為咗個Trainer要將久保轉大波拉同順手開埋個究極Pass課咗兩pack金幣

想問而家個Trainer 左邊可以放久保？
放右邊果隻就要 90日前入手？

右邊果隻應該係計 張卡出左唔夠90日果d
即係伊巴 神軒 呢兩張新出

諗緊課隻呂布 定換alves碎升上ex好

both la

thanks 巴打

呂布第三招如果未練齊其他SSS會點？

應該就出少嗰幾招
我估

兩週年>歐聯

我就咁睇似係有on off制 俾你自己配技咋wo

等含9包膠啦
我諗我升埋隻基亞連尼同普巴先會諗隻呂布

含9連伊巴都玩埋?

你睇下個quote
佢諗緊玩邊隻

y not both

小朋友先揀

本人新手，想請教點樣做Account 連攜，我一開始選最左login開game玩，冇選Google或Twitter ac開game，謝謝

以下會講EX+限卡人碎入手途徑 主要講一定俾到手嘅方法 覺得自己歐洲人嘅歡迎抽限卡pool博0.05%中 想入手嘅巴打自己睇住荷包深度 簡單嘅理論就 快=貴
同埋鑽同幣嘅比率 7800鑽=590幣 --->13.2:1
我會盡量轉曬做1幣買到幾多碎去比較下邊個抵d
1.定期超值箱

佢呢個箱佢同另一個箱交替出 2日轉一次 每次有6個step 買完step1就買到step2 如此類推

Step1 18幣 有30碎 2個禮物盒 5張覺醒卷
1幣=1.67碎

Step1+2 18+68=86幣 有（6+14)x5=100碎 10箱 10卷
1幣=1.16碎

Step1+2+3 86+128=214幣 有（20+20)x5=200碎 25箱 15卷
1幣=0.93碎

Step1+2+3+4 214+198=412幣 有（40+24)x5=320碎 42箱 20卷
1幣=0.78碎

Step1+2+3+4+5 412+288=700幣 有（64+30)x5=470碎 61箱 25卷
1幣=0.67碎

Step1+2+3+4+5+6 700+500=1200幣 有（94+44)x5=690碎 94箱 30卷
1幣=0.58碎
2.抽選會

呢個活動不定期出 玩法唔多講 想知另外教
入面會有碎片箱買1500鑽=30碎+5張抽選卷 可以買10次
Total 15000鑽=300碎+50卷
15000鑽=1134幣=300碎
1幣=0.264碎
3.節日活動好似係咁叫

呢類活動大約一個月一次 買每樣野都會全公會派禮物
但今次2周年賣大包 d ex+野賣平d 唔知之後係咪都咁平
左上角個箱原價1200幣 今次960幣 仲要可以買3次 之前都係得一次 個箱自選一隻ss =1120碎
之前1200幣=1120碎 1幣=0.93碎 而定960幣=1120碎 1幣=1.167碎
另外佢仲可以128幣買150碎 每日2次 total5日就買10次 佢之前係158幣
前：1580幣=1500碎 1幣=0.95碎
而家：1280幣=1500碎 1幣=1.17碎
佢又有個箱係用鑽買嘅 4988鑽=200碎 之前好似係5988鑽
前：1幣=0.44碎
而家：1幣=0.53碎

目前好似得咁多ex+人入手方法
最抵就係淨買step1超值箱 4日1次
由0上到ex+要 1120+640+800+2560+3840=8960碎
8960÷30=299次 299x4大幾要1200日 total要18x299=5382幣大約7880hkd
多謝大家
有錯請指正 歡迎討論 支持正game

屌打錯幾個字

以下會講EX+限卡人碎入手途徑 主要講一定俾到手嘅方法 覺得自己歐洲人嘅歡迎抽限卡pool博0.05%中 想入手嘅巴打自己睇住荷包深度 簡單嘅理論就 快=貴
同埋鑽同幣嘅比率 7800鑽=590幣 --->13.2:1
我會盡量轉曬做1幣買到幾多碎去比較下邊個抵d
1.定期超值箱

佢呢個箱佢同另一個箱交替出 2日轉一次 每次有6個step 買完step1就買到step2 如此類推

Step1 18幣 有30碎 2個禮物盒 5張覺醒卷
1幣=1.67碎

Step1+2 18+68=86幣 有（6+14)x5=100碎 10箱 10卷
1幣=1.16碎

Step1+2+3 86+128=214幣 有（20+20)x5=200碎 25箱 15卷
1幣=0.93碎

Step1+2+3+4 214+198=412幣 有（40+24)x5=320碎 42箱 20卷
1幣=0.78碎

Step1+2+3+4+5 412+288=700幣 有（64+30)x5=470碎 61箱 25卷
1幣=0.67碎

Step1+2+3+4+5+6 700+500=1200幣 有（94+44)x5=690碎 94箱 30卷
1幣=0.58碎
2.抽選會

呢個活動不定期出 玩法唔多講 想知另外教
入面會有碎片箱買1500鑽=30碎+5張抽選卷 可以買10次
Total 15000鑽=300碎+50卷
15000鑽=1134幣=300碎
1幣=0.264碎
3.節日活動好似係咁叫

呢類活動大約一個月一次 買每樣野都會全公會派禮物
但今次2周年賣大包 d ex+野賣平d 唔知之後係咪都咁平
左上角個箱原價1200幣 今次960幣 仲要可以買3次 之前都係得一次 個箱自選一隻ss =1120碎
之前1200幣=1120碎 1幣=0.93碎 而家960幣=1120碎 1幣=1.167碎
另外佢仲可以128幣買150碎 每日2次 total5日就買10次 佢之前係158幣
前：1580幣=1500碎 1幣=0.95碎
而家：1280幣=1500碎 1幣=1.17碎
佢又有個箱係用鑽買嘅 4988鑽=200碎 之前好似係5988鑽
前：1幣=0.44碎
而家：1幣=0.53碎

目前好似得咁多ex+人入手方法
最抵就係淨買step1超值箱 4日1次
由0上到ex+要 1120+640+800+2560+3840=8960碎
8960÷30=299次 299x4大約要1200日 total要18x299=5382幣大約7880hkd
多謝大家
有錯請指正 歡迎討論 支持正game

伊巴呢招技咁撚屈

精算師

肥巴鑽可以換幣？

唔可以
我只係方便計cp值姐
7800鑽同590幣一樣價

有排升仲有5張金卡要儲

睇見都驚驚

多謝巴打

終於打哂啲射波任

8000蚊換一隻EX+
這些機會不是屬於我的

玩到第三日樽頸位點算

原來一隻EX+咁貴, 咁今次一定要課隻人用摩迪轉換
下次唔知仲有冇得用藍碎EX+人換
BTW 仲有個唔知幾耐先出一次既轉盤, 個個唔係專抽EX, 但真係好正

原來成8千一隻
慢慢磨節日活動鑽石箱算

下次應該冇
佢原來今次都冇得用
係玩家炎上唔一早講唔俾用先可以用多次

game 左手邊 有個3隻字，x之他
跟住右上角，profile 人仔
自己揀link邊樣

謝謝

清留返60mount碎比我

Ok

你再入呀 我啱啱未睇到又搶左sorry sorry
慣左手勢

Ty

想問下巴打們
雖然我有排都未上到
但係我想換一隻殿堂迪布尼
但係我睇完佢啲技唔係好知應該點樣配好
有冇巴打可以指點下我
因為兩邊條路都好似尷尷尬尬咁

包皮 摩迪都唔得？

唔得

仲諗住抽張c7下次換咁唯有今次包皮換kane 先

有隻協會KDB咁睇唔開升隻殿堂

我都諗住今次久保換咗大波拉先
下次儲到夠免費鑽先再換比Kimochi或者其他新抽到嘅EX+

殿堂屬於車版
左邊打邊路 右邊打中場

殿堂應該車鏝都係
同普巴一樣係獌蛆
我睇睇先

因為好睇唔開咁做緊車迷唉 講起又哽住哽住痛

一樣玩車嘅巴打自然會明 我都唔想做傻事
咦 我以為調返轉添
我開頭諗嘅係
左邊就進攻多 做攻中 玩插花遠射或者插花入到禁區發動冷靜沉着
右邊就助攻輔助多 一係點晒所有被動技 因為車仔人冇被動 一係就玩傳地波 邊路我反而冇諗 因為車仔都未有頭槌技前鋒 傳地波可以傳比禁區入面嘅DC 開遠射技減龍門
希望巴打們可以俾啲意見我

唔該肥仔巴

佢車鏝都係
你圖鑑兩隊都見到佢

係呀所以我先想用 但唔知點用好

理論上殿堂版係勁d
D技之前諗過點配不過唔記得左
可以再睇睇

我上面有打咗啲見解啊
希望肥仔巴可以指點下

我覺得你想佢打咩位就揀咩技
兩邊都有人揀

呢個係打左翼

呢個係中場中

打進攻個隻要升到ex+先有射門技

網金卡同普通卡有咩分別，靚d?

無得bid
只可以藍碎換

應該玩中場中 進攻嗰邊啲技能同傳波都好有關係 就算係玩左手邊都引你點傳中 例如有一邊被動係加傳波 招搶波技搶完之後加傳波 咁不如直接玩傳波算 仲要真係有排都未射到波 唔該巴打

不過我仲未見過有人用呢隻囉 同埋我記得有巴打講過可以轉技能㗎嘛 當住會打中場中先啦

因為真係無咩人用
戰力top20都無人用佢
車戰力最高個10位得兩個有用

巴打點揾車戰力最高

一個個睇

佢都未有得覺醒上ut緊係冇人用啦
人地隻隻都ut冇理由放隻ex+落去

排名左邊個行揀最下
之後揀返車路士

印象中好似同一種卡嘅能力總值應該一樣

仲未諗到1週年個箱換邊個

能力總值一樣
但係一隻平均同一隻600傳球
食埋百分比加成就變到有分別
Top果堆應該會計埋呢啲

Hold住先囉又唔張限時

strong hold 不過每日無得換20碎升

我爆左近100個漢堡包連3獎都未撚中過

Same here

我由開Game到依家一次鑽石都冇中過

hold住2800卷last day先抽

啱啱先發現抽選會完左🤦‍♂️

原來拜仁pool冇左

我今次連4獎都少

正

2000張票得5次4奬

cls點跟

車尾燈都見唔到

即刻試左 招sss可以開關

可以開哂咁癲？

仲要係有得換ex+果時中

儲齊d金卡可以開晒

會唔會太撚勁

哇 屌

屈到仆街

最多可以揀幾多招用？

揀曬

屌想博，一隻屈哂，得8000石

一封技就應該全部一齊俾人封

呂布應該新得滯未可以換

歐聯最佳龍門果四個唔知會唔會又有返張ex+

紐亞唔係已經有啦咩？

意甲ac 金卡
施華定伊巴好用？

會唔會玩ut施華？
唔會的話施華加2周年羅馬應該已經係最強雙中堅
反而中鋒仲有幾張金卡比你揀

想問下阿記韋舒亞係咪絕咗版，復刻咗咁多pool都未見過佢

A定係S+果隻？
S+果隻我見到rank match個s+箱有
A果隻可以市場買碎

S+嗰隻
thanks 巴打

依個POST既巴打都咁強運
要上多D黎吸運先得

點解我完全吸唔到

含9上唔上到ex+

應該ex咋

買曬d 960箱未
咁抵真係唔買唔得

睇得出 你岩岩先掃完

我未買 我買d碎箱渣
Last day先買大箱

呢度啲巴打除咗運氣好好之外家底都好好
個個都課好多

月月清 儲唔到錢

我都真係想課960但係真係頂唔順
下次再有活動先再算

下次可能變返1200
自己睇路

唔啦 再課破產啦

960定1200都唔課咪冇影響

咁又唔得 等下次啦

又唔記得打盃喇

想問吓咁多位巴打
抽到第一個司令官章 諗住比世三
刷到橙色dribble
想問吓仲有啲咩要刷㗎
我見有技能等級提升同埋會有啲特別技
唔知有冇巴打可以幫幫手話我知有咩要刷呢

大十字章先刷啦
要刷咩都係睇佢d技食咩屬多
食盤多咪刷盤 食射咪刷射
技嗰d刷到就刷啦 佢有d技會寫明某d位專用

我今季兩個星期淨係抽倒呢一個咋
其他全部都係開垃圾 所以我先刷吓姐
咁我照用住先啦

求其刷到有一招橙字頂住先夠啦

差隻殿堂普巴齊腳快d俾我lv 60

又話換kdb

換走左隻公司同迪羅斯 無人有隊長技 換kdb開傳道太浪費

開齊sss技未

不過換左普巴你應該都有排先升上ex

差3隻不過d金卡要sss埋先開到覺醒有排升

但係咪要佢自己上到ex先開到d覺醒
係咪d金卡有sss 但佢未上ex都冇覺醒用

如果隻c朗都係咁玩你話幾好呢

有排升要所有金卡sss先開埋d技既覺醒 如果唔係就=金卡sss

打覺醒關未

有排 家下先得4隻關連人

夠升1lv啦

升左都無用 佢連攜有隻未出慢慢黎

要有信念
相信下個到我

想換吓ex嗰隻kimmich有無巴打拎左
想知可唔可以用藍碎升

唔可以

3778卷一個特等一個三等賞

應該冇乜時間玩兩個分身 如果有其他手足想入公會 麻煩含9巴踢我愛雲加同光復華倫

我想入呀不過未夠20萬戰既新手
睇大家受唔受我

我都想轉公會 少咗好多人online

你地冇用既球員會唔會賣左佢定係放係度

屌好想要

而家隻有施華/vvd同丹尼爾艾華斯個pool抽唔抽得過

利申：剩係想要丹尼爾艾華斯

深坑嚟 自己諗

咁不了

想知點升評價

我諗會好似其他手機game咁
每個月升做premium
online+清任 清爆就送碎

每個月1120碎，有排先落到場

想問下依招技係咩意思

點排好

避開攔截，一定概率令攔截嘅球員嘅能力降低60% 30分鐘

Thx

帶bra拿 攻中

課咗kimochi
呢次抵課，好多嘢送
課完先知V5同V6個距離咁遠

對面有封技 只會封其中一招其他可以照用

會唔會太勁

有冇大佬可以借法甲人

齊金卡點跟
打不撚贏

完晒啲派錢活動後
Bid野輕鬆左唔少

我仲有十幾億未用

kdb 既直線連唔連到技？（破越位+冷靜射手）

想問吓呢招覺醒左姐係點

連到爭奪 遠射 冷靜唔一定 好似係

機率提升自身射門135%能力
亦都可以頭槌2傳 跟自身能力45% 提高接應條友入球率

今期d紫色換碎劵多左2xx
換唔到另一隻
你地會點用？
換番有既人既碎？

而家先用好駛好多，冇咁多人有錢搶

我會儲住先，等佢有活動就抽，合成
反正可以藍碎先，合隻新嘅玩殿堂都好

我驚到聽日，d劵就冇用

用券換咗碎先，碎唔會冇咗架嘛

聽日出輪盤
又有金卡
日日起碼10抽都唔中2周年卡

金卡伊巴我嚟了

今期個換野活動 送咁濟 已經全部換晒

係
3000體夠換哂
等我仲留咗幾十個漢堡幾十個pizza
食完pizza已經做完

有兩個金卡箱唔知換咩人好
已經有根度簡 公司佬 AC伊巴

我好似有5個
依家用藍碎升緊既特別卡多過10張
今日開埋40上限
升晒d卡，4xx碎一日
邊有咁多

我想問英超係咪得巴神有齊
爭奪 魂之 藝術三招技

我而家有7張要升
揀咗5張嚟升
仲有兩周年vvd 利雲排緊隊

聖誕阿古

我有9張

你冇煩惱啦
有課未為輸

冇了 冇咩課 而家收入又少左冇得去咁盡

過左個兩週年貨完隻伊巴 我都抖抖
玩下月卡算

16張 聽日15張

張榮光迪路菲奧仲廢過丹比利 哂左時間升

計完一日要640碎
一日升一隻ss+咁濟

原來係600碎先啱
6日活動要3600碎
夠上一隻sss有突好似

月間mvp隻so9 係咪疤最強前鋒？定係伊巴？

伊巴實用過so9

我講緊呢隻伊巴

係呢隻呀 有插水 頭槌 2傳 同爭奪

好又可以慳番d石

想問下son個份報紙有咩用

換覺醒藍/紫/紅書（限卡人除外）

終於三百萬戰

掛住抽，中左都唔知

個post 只係啱歐洲人睇

dim gun

一開始送個隻美斯係咪打哂主線就可以上sss?

SS- only

ok..即係bid碎上3s

用藍碎都得 不過我覺得隻野廢 唔抵

邊個ver美斯勁

UT果隻

1週年嗰隻都OK

即係邊隻

呢隻最勁

ex+ 點跟

你d ex+係我呢隻3倍幾戰啦

新手終於打完50lv

新手殿堂終於10lv
卡路士同酒井
係咪換得1隻？

係
lv20開普巴kdb
lv60可以有第2隻

咁卡路士應該啱我依d新手
20都好遠
60就算吧la

想問吓d助教拎咩能力係咪睇運

而家冇得儲疤伊巴 係咪抽隻月間so9 頂住先 而家前鋒用緊基沙文

頂住先抽到既話

抽到 有30000石

係 去到170 打後可以 拎書+exp刷

應該5-6千石抽到隻既 好運既話

抽完 2000石

第一日換哂啲嘢
之後賣楓葉賣咗十幾億

中左伏 以為月間要抽先有得升評價 原來可以用碎升抽撚左1萬石

經一事 蔡一智

以為佢係限定選手點知唔見就以為要用石抽碎 點知原來叫通常選手

我之後見有久保pool都為左快啲上EX+都抽左萬三石

你唔講我都唔知賣得
之前活動果
有好多唔記得換放左響度

邊個位可以賣？？？

正常呢個位揀楓葉就可以賣

換左隻迪羅斯擺左隻伊巴打343
條後防性感到

而家用兩周年TAA同殿堂卡路士打二閘
同冇後防冇分別

有幾性感

無左隻防中位無左招cap加乘搶波
無下搶到 較到條防線最後算

入多d波咪得

含9你有冇試過根度簡換迪羅斯試下
但你遲下轉普巴要去到ex+先有搶波技

中場會無左招轉守為攻同心傳心
成日傳失波

奧燒心傳心 onetwo都唔得？

隻食螺絲傳波太低剩係可以打防中or中堅 等遲下換普巴

有冇巴打可以借尼馬想借巴西人

中堅要唔要

我見到巴打好似掛緊施華 我一定借㗎 但係我驚無前面入唔到波所以先想揾其他巴打借隻尼馬

得隻sss 要唔要

或者比隻卡路士你

轉隻古天奴俾你

巴打留番施華呀我會用㗎 一隻前面就夠

要

施華 應該我黎唔洗驚

Thank you 借人既巴打們

肥仔巴我想借保方呀
另外想問其他巴打借意大利人

轉左

7星錄影帶第3樣要點發動

齊6件

唔知有冇巴打有英撚可以借呢

馬古尼可以？
請add SlowDog

簡尼要唔要

施文ok？

下面個行d 石點拎

點解我無呢個咁既野

新手個陣應該未解哂

比1100yen買

我就係因為咁而課左

老屎忽冇人權

真睇下聽日有咩新野

我一開始玩送普通魔笛
如果遲一兩星期好似變咗送2018包尾呀屌佢老母

普通魔笛+1

抽選會冇野買
個技票又要用鑽 都唔知點玩

係囉 無ex+ box
想抽隻silva都無興趣買
個新活動唔識玩又唔吸引

我差利列貝利開組合
個投票係咪100鑽投一次 有可能攞返120鑽或者碎

應該係

勝者パック、敗者パックいずれも、ピースでなくダイヤを選択も可能です。100ダイヤを賭けると、120ダイヤになりますので、ダイヤを希望の場合は、ダイヤが増えて戻ってきます。

ダイヤを多くかけた分だけ、ダイヤがお得になる仕組みです。
Translated from Japanese by
For both the winner pack and the loser pack, you can select diamonds instead of pieces. If you bet 100 diamonds, you will get 120 diamonds, so if you want diamonds, you will get more diamonds and come back.

It is a mechanism that the more diamonds you spend, the more you get.
永動機買7000鑽變8400鑽

有冇巴打課左7日嗰個ex+ box
好似幾抵買

已課 計過 幾抵

課哂3個？

課左第一個

姐係bet完贏輸都會多20%鑽？

你贏輸都有一個箱
個箱入面有120鑽同贏/輸家嘅碎 應該係自選唔係抽
你100鑽買嘅就係贏/輸家嘅箱
投票聽日開始

但啲人唔吸引
好似全部都係普通

咁你可以攞鑽嘛

依排好忙

換左隻卡路士未搞過
想問下d技點搞
想換佢攻，有咩技係一定要？
唔該

個投票基本上係俾錢買藍碎
一百萬一藍碎好抵下
平過用錢抽人

唔係一票一藍碎咩
係的話好似十萬就有一藍碎

冇嘢了，自己睇錯左

點玩架

想問吓有咩player可以做icon選手
有隻人想用但係換唔到

個投票關錢事咩

今次投票冠軍會整多張ut 卡
每次投票前可以用鑽估每一對嘅贏家
一百鑽一票，無論贏輸每票都可以換
120鑽/8活動卡碎/16普卡碎
等於淨賺20鑽
但要等整個活動完左先派獎
我自己就用4000鑽投c朗當換隻網金c朗
好過平時抽幾次都唔中

予想後就真正投票
每票一百萬，投完每票有一藍碎
呢個投票先真正決定邊隻出線

有錯有漏麻煩巴打們補充

原來係咁
我上次miss左個投票
藍碎又係完左先派彩？

即派

咁隻新UT應該99%係牙朗/美斯贏?

可能又係伊巴呢

希望巴打有得借入到禁區先仆既人
同埋可唔可以分享吓咩策略最好
係咪擺佢喺攻中自己插花入去仆街最好？

靠手控, 唔係成日未入去已跌
想多D機會手控就放電腦射入, 之後開波果個攻勢就有得手控

想問吓ex+摩迪係咪可以藍碎升

勁難 玩咗大半年都清唔到三粒12碼

我聽日打13既3球十二碼

過完教我點過

得左話你知 想問肥仔巴借隻簡尼

有冇巴打可以講解下呢個點過

Keep 住升班就得

用包皮/梅拿，關晒佢啲射波技
試幾場就得

你係咪要射12碼 我轉隻包皮俾你自己扭入去插水

冇再派十回探索

唔該巴打
隻驚啲龍門都幾難抽

係呀 但係我想三個位都有人仆
所以想要隻簡尼呀

Ex+包皮打正前

最難perfect一定係阿根廷 西班牙 同 法甲8/9人

西班牙還好 阿根廷真係

最後嗰關15-10係法甲9人呀cls

差三關就清晒150關
法國人
意大利人
德國人

三個都有排

其實唔難
條龍骨借得到就搞掂

德國SSS我有梅拿 簡根度 辛尼
意大利SSS我有巴神
法國SSS係0

不過每日打三關都輕鬆既

你要上9隻姐好似
我過呢幾關都係自己放兩隻高戰既
借前鋒 中場中x2 中堅
打死一招邊路cut in個長傳volley
其他位是但擺啲垃圾
skip下skip下就過

有無人聽日可以借德國人 除左簡根度，辛尼，梅拿
Thx

轉ed

長掛kroos

巴打咩名

其實唔你好難，我得屁馬一隻sss都過到
印象中可以兩隻唔同聯賽，我其中一個一定係個龍另一隻就睇下你借番來邊個位少人就果度
set到啲波比晒借人地果四個就得

屁馬係巴西人喎

Sor,以為講緊最後果關法甲人

想問下呢啲揀咩人黎升

想請問紐亞係咪一定要課先有

有好多版本睇你想要邊隻

我睇目前好似得VIP有得拎
拜pool好似冇

紐亞暫時有5隻
唔課就要等活動拎傳奇iv一週年果隻
已經好夠用

仲有無得借

唔該巴打
慢慢玩砌隊拜出黎先

一周年紐亞好用到癲

但會唔會復刻

冇耐之前先復刻完
不過而家一堆兩周年
一周年唔知要等幾耐

慘

唯有用課金隻保方頂住檔先

轉番

過左啦
Thanks

請教一下各位
如果我想砌隊拜出嚟
好唔好將所有藍碎比晒隻利雲先？

利雲每日都有拎12碎，唔洗咁急比佢啦

好唔該晒

呢隻屁馬換唔換好？

bid都得
利雲唔算多人搶

免費ex+一定換

咁我換了

總之唔使課金又寫住換Ex+嘅唔使問架喇

卡咗喺160萬戰力好耐上唔到

我都卡左780萬好耐

升下覺醒/教練？

摩迪好難儲 靠佢有時送果啲EX箱加加埋埋先得135碎

拜仁咁多金卡、活動卡
淨係利雲都咁多張
主線果張都唔會用得長啦
不如留藍碎升活動卡好過
主線日日打總有一日升到上SSS

今次活動係咪應該盡量比鑽投票 反正無蝕

仆你個街升返隻ozil先

個PACK係隨機定可以揀?

真差5千幾碎ut

可以揀呀

有冇兩隻亞軍廷人可以借

唔好意思，今次幫你唔到
最高都係得80lv

課唔課kimmich好呢

得美斯同榮光馬斯 fazio未升好

有冇玩拜仁陣既清推介升邊幾人好
太多人唔知邊個勁

想借藝術窩利前鋒同pin point pass中場

咁咪即係應該allin 去投票

可以揀，揀唔啱換返120鑽
穩賺

EX+大波拉啱唔啱

啱就Add我

炎竜騎士団

啱，但我今日已打哂

想問下係咪要投贏左個邊先有野攞㗎

唔係
你可以揀要贏定輸嗰邊嘅箱
贏輸係睇之後個投票

贏輸拎嘅野好似一樣，要邊個碎投邊個就得

係估邊個贏同邊個輸

eg C7 對 沙拿
你估C7贏
想要C7碎咪買贏家
想要沙拿碎就買輸家

到最後出到嚟如果你估錯咗唔想要嗰個人嘅碎咪換石（100變120）
如果兩個都唔想要咪是但買一邊然後得換石

咁啲石幾時會攞得番㗎？

活動完哂之後

姐係十日後？

係
但你唔換碎嘅話=10日賺20%石

咁我過多幾日先投啦
買左碎先
想問下予想同投票係每日都renew定係點架？

每日renew
你落注就每日800石
投票就100萬一票但換一藍碎
一日最多200票即係2億換200藍碎
呢個先係真正一定要換

點解我呢個每日7000既
Btw碎我有換呀但冇咁多錢

有咩分別
另外提提大家可以換網金碎
唔想靠抽選會可以睇睇有冇想要嘅人有得估

有無人聽日可以借意大利人
除左巴神之外都可以

呢個唔係投票
呢個係落注

投票唔係用錢咩
我揾唔到800石係邊個

8個match
每個最少100咪800囉

要落晒咁多場嫁咩
我淨係集中落一兩條友

應該每場都有得派
我落哂係因為唔要碎都可以攞石

原來係咁
咁我尾一日all in 算

有冇巴打除左包皮同尼馬仲有用其他法甲人 想借法甲人

想問多少少白痴野
我抽晒新手4step
跟住係咪allin拜pool定等活動好？

而家唔建議抽隊pool
太多唔同版本卡可用 留石換好過

好唔該

終於有得skip

正啊
好想打曬50場佢
睇下仲有咩新野先

出謝雲奴

係，仲有韋利安
菲臘比路易斯
高拉洛夫

冇一個有興趣

咁樣一定每日都會打哂50

有隻聖誕版tc 華啱唔啱

萬聖節活動唔知有無正野呢

分組賽彩已派

隻ex kimchi有得升未
得ss好廢

應該要等下張season pass先有

又可以allin

送個18年萬聖節box俾你
再開埋個pool俾你抽

但萬聖節啲人廢到仆街 送藍碎好過啦

用來升傳說之道

咁早派早知all in

搵到個1周年box
換古圖斯定紐亞好d?

前面好似話紐亞勁
古圖斯 差佢就齊晒咁多款

鳩頭啦

唔該

想問吓呢個姐係點

一lot過唔要變返做精鍊金

想問下如果俾對手封技可以點破？
打Hard打到26-11
要冷靜沉著但一攻親就所有冷靜沉著封哂

有啲人既buff技可以全隊防封
或者某啲人既line breaker可以自身防封
梅拿好似有line breaker+防封+冷靜

用多幾隻冷靜

借隻卡叔比你？
佢招commander可以解封

主線冇得借呀

咁唯有前場放三張冷靜沉着，邊個冇比人封就比邊個
唔好打單箭頭，一定比人封死

thanks
出兩個都封
三個終於封唔哂

升古圖斯，屁馬，卡路士，高甸，梅拿上EX+好漫長...

終於200萬戰

快啲派彩啦，而家唔夠石投

應該完先再派？

終於換到隻殿堂普巴唔知升邊面
又要cap又要覺醒

左邊

話時話 今年仲未出萬聖活動

含9巴我想借隻施華呀

diu出新殿堂 早知唔換隻普巴住

出邊個

睇圖29歲似kante
28歲加佢咁舉手法似龍門 我估Allison/ Ter stegen/Courtois

10000鑽幫到你

簡迪同屁馬啦

想請問道具果度有個son字既報紙係點用？

覺醒用

7號應該真係簡迪
10號果個就

屁馬都係10號

又屁馬
可唔可以唔好番炒

唔知邊隻簡迪勁啲呢
升左一排隻UT版又出殿堂版

殿堂點都勁D

唔好意思，你介唔介意講埋係邊個位覺醒，我搵唔到
麻煩晒巴打

但係殿堂迪布尼係有第二個打法
可能都係換左隻迪布尼先

邊d有可以去圖鑑->覺醒球員睇 之後升佢到sss就可以開始打覺醒關

我搵唔到呢個位

要過咗初心者13先睇到

仲要有11隻SSS

想問巴打們借簡尼/梅拿要用爭奪XXX

巴閪法國
走唔甩了

尼馬就唔換架啦
kante唔知有咩技

可能賣左隻卡路士佢添

會唔會係利古天奴

可能朗拿甸奴呢

點解尼馬就唔換嘅

殿堂出左 不過好似唔太勁

kante啲技同kimmich好似

係 kimochi仲要係全場都得

殿堂尼馬啲技都好雞肋下

出埋萬聖節

個活動廢到不行

可以放心換普巴甘美治>簡迪
尼馬d技 拎黎做扭既playmaker又奇奇怪怪

照咁落去應該遲下殿堂都係 ex+果堆簡兩隻

萬聖有維度

希望今年聖誕有復刻 上次唔記得換

俾糖我但用糖換嘢個counter又未開

買幾個萬聖節嚟開傳說算
3coin一個都幾抵

唔係買得一次咩

原來係咁
咁買紐亞算
其他等復刻

其實天下一個比賽點玩？

我開曬d糖

今次應該係直接開包糖

咁仲差過換嘢

想問下UT簡勁啲定殿堂簡勁啲呀

唔洗諗 一定係殿堂

咁都係換左迪布尼先
差1 lv就換到啦

c朗準備輸比伊巴

我玩利買艾利臣

如果玩曼聯 萬聖節隻jones值唔值得換？

好似係攻防雙buff, 屌得過

投左zlatan

睇個勢最後應該都係美斯贏

都好嘅
其他兩個好多隻勁
美斯好多卡都幾雞肋下

獌福音，10lv可以換普巴

一早換咗卡路士
都唔知幾時先60Lv可以換第二隻

想問下係咪投中左冠軍就送隻EX+俾我地

但好驚投錯

應該跟票數送碎

我見佢上面多左個金箱仔

係喎
咁真係要認真投

仆街 心急投左小花
有無人幫拖

應該都係小花嫁喇
次次都有三萬幾票
Zlatan次次得萬幾

但小花啲對手都好廢下 呂布就贏左丙朗
好擔心

上輪兩朗伊巴加埋都唔夠小花多

咁就希望依隻EX+可以藍碎升啦

放心 應該唔會

俾藍碎升仲得掂

咁多人投美斯

美斯贏係100%既事

本身應該唔係唔多
但可能有堆人好似我咁
穩陣起見予想左小花
所以焗投

派彩了

日本人基本上淨係識尼馬同美斯

美斯本身張EX+唔夠勁都係原因之一

冇投到美斯..最後真係送左張SS?

碎箱應該係送左幾十個

真 同而家比廢到傻 可能出隻同伊巴一樣咁玩 sss技有7招

好想快啲到殿堂10lv仲差少少經驗

Kimmich係咪變左condom

等下個pass啦

隻簡迪屁馬d組合貴到傻

其實普巴都係

包皮摩迪點教平過佢地
普巴都係2個組合
佢地起碼都3個

屁馬成4個
唔計最後嗰個

伊巴終於ex+

想問今次抽選會嘅卷唔用 係咪可以留落下次？

快到

抽選會可以但d萬聖節卷唔得

有冇巴打俾啲方向我 應該向邊面發展？

應該係得福引卷唔可以留
萬聖節抽球員可以留到下年

升晒d金卡上sss先 其他一路換其他金卡
最好齊番同聯賽11人上到ss

想問下如果我要抽一隻藍碎EX+ 邊隻優先
暫時得萬五鑽 好彩應該合到大半隻
摩迪/包皮/中島

個人覺得摩迪好似最勁

久保

已經有

暫時打算用依個陣升上去 摩迪換EX+ version

仲有無咩建議

定係依個version好
中島變EX+

有久保就唔洗中島啦 要摩迪啦

聽日想借意大利人

可以，加HKミランノ

跟
差6關就全perfect
包括意大利 法國 西班牙
意甲 德甲 法甲

有冇人要入協會?近排個日本仔協會好多人冇入game想踢走佢地

轉左保方俾大家

換走左迪羅斯 無意人

要加好友

重有無多2個意人 謝謝

咩名

武漢肺炎隊

乜活動都無好悶

終於過到哂意大利同意甲
仲有法國 西班牙 德甲 法甲就搞掂

我升埋隻zola去SSS先開始

個owners rank終於有少少用

邊個rank 有咩用

終於有普巴覺醒關

有冇人有包皮以外嘅法國佬
聽日可以借嚟

Willian, Gareth Bale, Kai Havertz, Thiago Alcantara,
David Silva, James Rodriguez, Luuk de Jong, Van de Beek,
Lucas Torreira, Pedro, Arturo Vidal, Sandro Tonali,
Dejan Kulusevski, Federico Chiesa, Victor Osimhen,
Ben Yeder, Nathan Aké, Eduardo Camavinga, Fabio Silva,
Dayot Upamecano, Martin Ødegaard, Takefusa Kubo, Mario Götze,
Sergiño Dest, Santi Cazorla, Yuto Nagatomo, Rodrigo Moreno,
Timothy Castagne, Chris Wood, Everton, Claudio Bravo,
Charles Aránguis, Vladimír Zoufar, Salvatore Sirigu,
Jose Fonte, Youcef Atal, Jannik Vestergaard, Junya Ito,
Ronaldo Vieira

新普卡

有冇巴打可以借西班牙人？

你要邊隻？

高斯尼？

卡叔啱唔啱

施華ok?

可以呀

轉ed 已經係你friend

轉左，本身加左你

用同一個球會既球員評價計分果個排名
可以買新球衣

過左喇 唔該各位巴打

終於有隊長用喇屌你老味

靚技添喎

唔知肯唔肯出覺醒 轉守為攻個效果係到自己入波為止
爭隻中堅就齊人

之前送既萬聖節S個箱開唔到既?

想借法國人

開到wo

要高斯尼定豬腦

高斯

幾時先出100次 歐元抽
抽萬能碎㩒到手軟

有冇ching可以借阿根廷人
最好喺中後場

轉左馬斯

仲差兩個

換左sakho

用左我隻小花未

計左你

聽日又要借法甲人

簡迪啱唔啱？

第一日玩，沖動課咗少少，抽隊pool，係咪姐係咩新選拔嗰個

唔係 隊pool 只會抽到同一隊既人

好

要 但要加好友

覺醒嗰招姐係咩

有一定概率防卸無效 開唔到技

Added

巴打咩名？

武肺

如果殿堂改唔洗60咁高換第二隻就好

有冇巴打可以借意大利人

玩左2個半月 終於用熱刺人過左百萬戰力

歡迎咁多位巴打add fd

TM Spur FC

金卡SSS Zola啱唔啱？

聽日想借亞軍庭人

啱啱search frd list可以借嘅西班牙人係一個都冇
而可以借嘅法甲人都係得包皮

係咪要借？有1週年biggay

一個唔夠砌
我連一個西班牙人都冇升過

換左卡叔

感謝各巴打借西班牙人
終於得返最後法甲嗰關

6800鑽換包皮

抵換？

想借巴西人 中前場

唔算唔係Ex+
但隻包皮好用
左卡路士 中包皮 右久保
就可以三路全部直線盤球+遠射

想借意大利人

得7萬幾戰嘅古天奴啱唔啱

想問隻game有冇沙維？
想知咩技 thanks

無

掛緊Zola

照殺

第一次見課長用鑽去拍賣 佢應該好想要bale 全部版本既bale 都用鑽買曬

2點有維護 應該遲下有新野？

其實隻6800鑽 包皮 好唔好用?

隊波到左200萬,停左好耐
搵緊關聯球員升

應該有新榮光

有派路呀

封面

隻閪game終於出派路

屌

除左殿堂卡變靚左之外搵唔到有咩分別

要借意大利人

係咪係分ser?

無分

熄問點解得老馬有用

其實6星帶已經無咩用
拎到聯盟幣換一套7星帶好過

長掛zola 啱用攞去啦

想問下點解天下選手果個活動我每次只可以投4次票 明明見好似最多投九次
搞到古圖儲得勁慢

玩左半年多啲終於三百萬

呢個我都唔知

唔該想問下呢招算唔算pass系既skill?想入7星帶

應該唔算 佢係buff黎

不過佢都係用傳波帶嫁喇

好 唔該曬

耐你少少都仲係二百尾

想借蘇拿以外嘅意大利人

轉左，加HKミランノ

已是好友了

大家有無換到包皮

到家下都仲未出ut意甲

上次個ut join到

想問吓車仔係咪冇拼圖

咩拼圖 唔明

寫真

有

5萬幾 我唔夠電腦砌

加我 桜空ももFC
換咗舒服佐

原來係我一張都未抽到... 唔該肥仔巴

見到㗎大巴真係一睇就明

出現了

有招技破人地招強行回傳
仲有招心傳心係個廢版教練技

3000鑽開第2個影像教練

換石定碎好呢

小朋友先做選擇

新ut?

其實第1個影像教練點開？

我都唔記得

今次啲楓葉咁難換嘅

請問依個即係要做咩？

你平時d教練洗屬嗰陣有時問你轉唔轉生做映像教練
轉左就放喺到俾其中一個球員用

難又唔係難 係個量多 又要500換相 1000換四葉草 840換球員箱

好似未洗到屬

食左我百幾個漢堡同一百塊Pizza都未換晒 不過個S+箱好唔吸引

係咪無得用藍碎升

應該係 我換曬鑽

Same 加上隻野睇落都唔多勁

係
所以換一個算
其他換相換碎換葉算

得114個新美斯box
換碎定換鑽好

鑽啦 升好隻丙朗再諗

有個朋友想玩曼聯 有冇巴打可以點樣組好

我睇過圖鑒好似冇咩人啱用

要借法國人

想問下依招咩意思

喺中間傳高波入禁區時加傳波 好似係
利申google翻譯

咁完全係無用嫁喎

究竟肥仔巴貨左幾多隻ex+
個殿堂上到87lv !!!

轉左簡迪

有冇巴打可以幫幫手比啲方向

你想要邊種方向先
輕課 中課 重課？
純而家曼聯卡 ? 前曼聯用唔用？

課幾多都唔夠你打

我講得唔清楚
用曼聯圖鑑入面嘅卡
想問吓唔課金同埋課金可以點樣組

課金

龍門用聖(誕) 迪基
左閘用2週年 shaw
右閘一係用bw一係用雲比 得呢兩隻有覺醒
中堅motm麥龜 + 求其一隻

中場用隻殿堂普狗 + ex+肥朗
攻中用motm bruno

前面雙遠射 motm綠木+金卡伊巴
再加埋隻約基有頭槌

至於唔課就 正常玩玩下(起碼一年) 都會砌到上面果隊
龍門用住隻榮光ddg

其他榮光 朗尼 奥雲用住先

應該係話中場中路傳入禁區嘅高波嗰刻Buff傳波150%
都幾多下架如果你前鋒玩窩利

Ohh 我以為係接波果個buff傳波

利申n5

唔通三井寿都唔係n5咩

轉左高斯尼

Yorke定Andy Cole好啲呀？

約基啦 前面得佢有招頭槌技

Thx 含9巴

約基要上到sss先識射波

殿堂普巴點升好

個個想升既唔同
我自己就左線隊長技 遠射+轉守為攻

個美欺朋友箱廢到
得兩丁友

冇晒朋友

終於拎到新衫

多番3個

想借西班牙人

終於過哂150關

我轉左隻聖卡斯

終於過到了

有無巴打可以教下我 如果用圖鑑既羅馬球員 可以點樣組無課

都好冷門
不過隻金卡迪羅斯都走唔甩

呢條友隊野全羅馬 應該都係咁組

係唔要係放棄我個兩隻前鋒

你而家隻迪斯高都可以用
佢技cap技勁 如果係唔用金卡迪羅斯嘅話
隻龍我覺得都可以繼續用

唔該大佬

收⋯馬

0 課儲下鑽 遲下應該r到隻迪羅斯番黎
隻尼高高蘭都一定要

想問下巨頭 新箱隔幾耐先放去市場？

用迪羅斯係咪用迪斯高1好d
多招12m

真係唔知

想慳咁啲碎升艾蘭古斯

正常係 但後期可能用唔著 無咩插水技

個朋友箱又出事得1個艾拿巴

抽唔抽隻甘美治好
定留黎升d alves上去再交換

儲唔番隻金卡小白停左配信

普卡都想要

點解有啲player會停左配信既？

好多無踢既都停左
例如利記個歐聯決賽犯錯個gk
但係佢出左另一張新卡

但係有d 卡朋友箱會拎得番

想問下巨頭 如果小課 應該課邊啲好？ 課張金尼高高蘭？

呢兩隻先

有時啲活動會有金卡box買（用鑽）
儲鑽囉要

借西班牙人中前場

多左個新野

新mode攞新教練

應該之前更新幾百mb就係更左呢舊野
而家實裝

d野都吸引 唔知難唔難攞d卷

好似好復雜

新既組別賽
叫1做有得升班咁

新mode要660萬戰力先有ex碎換

但唔會換ex碎都係換教練野

抽到個前鋒傳說之路效果加360%
即刻轉打4前 高10萬戰到贏到

係咪抽到，就自動會用？

對面手抽到傳說之道，除左keeper,
全部加240％

應該係
佢好似可以免費換一次
我原本係成隊加15%戰

我轉完 就變左 成隊加15％

隻驚冇人玩喇

重玩緊wo

呢排唔得閒留言姐

新嗰個mode點分league
點解我個league啲人戰力同我差唔多但咁廢

佢話分戰力

我排緊第一
啱啱大炒第二嗰個13:3
但戰力我唔係高好多

係我黎，唔記得轉番正選同你打
所以auto 完左

FC SEA?

係咪要留定石等聖誕

我都係，場場都入56粒，明明有啲仲高戰過我